以為班黑警會改善形像,10年無去酒吧撞正查牌,成隊黑口黑面一人企一枱,食啖野又屌,禁電話又屌

有對情侶講句野又屌

搞左成半個鐘，已經唔係劈場
有個人食舊野屌佢阿sir做緊野係食咩野
有個人打機又屌
最甘有對情侶咬耳仔講野都可以發皮氣問佢地係咪計劃襲擊阿sir

走左重要攞彩話無犯法唔會怕阿sir查牌

毅進仔係咁上下

警狗冇OT發窮惡嘛

你都on9嘅 從來班狗都係黑社會 唔會有洗白嘅一日 佢地係真正香港人嘅敵人

又唔讀書

不嬲認知就係咁
電視果d係演員黎

狗黎
唔無啦啦咬鳩人算係咁
成班陷家剷

係黑社會都有禮貌過d狗

佢哋好有自知之明
知道人民公敵
所以對所有人都有戒心

一班幫個政權做打壓
收香港人錢然後出賣香港人嘅賤種
可以改善咩形象？
一班恐怖分子
仲有咩形象可言

不嬲都係咁, 冇變過
人形垃圾

依班絕對唔係警
只係共產黨用香港人嘅錢
請返黎嘅雇傭兵

仲有咩期望

古惑仔係咁上下

咁耐無去酒吧

見佢地用咁多錢搞pr 又整可又拍戲
以為會管好d

點知查個牌重惡過以前
個刻無論黃藍絲都屌

好似個個得罪佢地

當香港人爭取緊自由爭取嘅民主嘅時候
依班賤種依班恐怖分子係做緊啲乜撚嘢
就係幫個獨裁政權去打壓返香港人

對撚住你笑仲得人驚

佢地係咁 係無形像 咁點
佢地有槍有政府撐腰大撚晒
吹佢地唔漲

無問題
咁就唔好又拍戲又佢歌係度搞好形象

不嬲都係咁
一班低學歴又無腦衝動嘅貪錢咸濕仔
全部靠本能行動
就算形象幾差都唔會改善

沒錯

搞好形象係公關嘅工作
大部分前線根本唔會配合
咪一樣當正自己黑幫大哥咁橫行霸道

查牌點解唔可以禮貌啲
有人寸咪先惡囉
食舊嘢，玩個電話又屌一餐

點解要改善形象？

正常水平

成班狗變哂做特權階級
使對你班賤民有禮貌？

而家香港係香港警察最惡
憑乜撚野要香港警察改善形象?
要改善係你地班假市民對警察既態度OK?

衰過恐怖分子
恐怖分子都係為自己民族丶佢哋嘅國家或者理念去戰鬥
呢班只係一班不事生產嘅蛆蟲

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

肯定只會變本加厲

啲黑狗期望佢地幾有教養?
無人管到佢地,打死班食客都得
反正無後果
屌佢地老母

不嬲都係劣種DNA先會做狗

班傻閪自己都無公關啦
睇下公共關係科啲契弟串過馬撚

剩係識拍啲on9MV
話自己幾正義
班友根本都無得救架啦

黑社會而已

成日以為人哋怕佢
但實情係覺得厭惡，好似有儍佬乞兒黑社會行埋嚟正常都唔想親近啦

唔止IQ有問題
EQ都係
連正常人都講唔上

真
公司2件藍絲都認同警甴=黑社會

N年前neway唱k俾狗查牌，一入房就拉起全房人起身再推埋牆搜身，話有人賣丸仔，無啦啦俾狗用力拉推，講緊都有10年前已經係咁。

大撚曬洗撚扮好人咩

呢啲場全部後生佢都知你哋憎佢㗎啦

不嬲都係咁架啦，衰撚到爆

係佢地成套mindset已經將所有市民排除喺自己人以外
呢個係舊年積落嚟佢地維持士氣嘅態度

早兩日有班阿叔經過見佢地影快相八吓
都要吠兩聲問係咪阻差辦公

瘋狗症

南京無犯法唔會怕皇軍

證明班垃圾廢怕死 如果唔係都唔會咁惡死

點會理香港人感受同形象
依家係有特權
係大撚哂
有糧出有甲由打犯法又唔洗坐

叫咩鬼阿sir, 人地正常國家係public servants 叫返我地sir, 係香港仲停留係殖民地思想要我地叫返班狗sir

不過冇計, 香港基本上仲係殖民地,只不過由英國變中國

叫佢地唔洗尊稱,喂佢地就得

做得黑警都係社會垃圾

不嬲都係咁款

夜蒲開都見得多

係以前對大學生會陰莖
先錯覺會客氣

如做mk一早見盡d惡嘴面

比負皮因為你以為會有改變

真係咁憎我地咩

狗從來都冇禮貌
死攬狗隊亦助長佢地目中無人
反正假口供/投訴都一定有港共保
而家直接做返自己姐
等同你幾何見老黑有禮貌
咪同一班人

改變形象

班警甴過街老鼠係咁上下

係

其實好唔明
佢地自己咪會去飲酒吹水

你查咪查開燈正正常常查完咪算囉
係度擺款

個刻人地無玩拎身份證
飲啖野根本唔影響佢地

不過次次查親態度都好惡劣

下次著番件為所欲為tee先啦

係

拍來自己打飛機

嬲人唔尊重佢地
但其實佢地都唔尊重自己身份
自己都唔尊重點教人尊重

其實好多酒吧夜場班狗都有份投資，同埋好老實，點解要同你客氣？一個擁有槍械既人，武力係你之上，洗乜比面你？華人基因幾千年都係做奴隸，不嬲都係以強凌弱

你錯啦
個日唔係劈場

係中檔場黎
場內廿幾枱人我諗我地30中已經係後生仔

不嬲都係咁

等班藍絲俾人屌下未好
撐得咁勁咁撚忠心都俾人屌
唔期待班藍絲會轉色
但諗起佢地嬲嬲豬就好笑

成班社會垃圾你期待佢地有教養？

改撚到咩
收皮啦毅進仔

黑警係最低賤既垃圾
幾時聽過垃圾會改善

根本無人反抗到佢地

控制唔到架，就算上面想扮野但班comdon根本跟唔到，佢地做乜柒都俾人屌覺得嘔心，藍ge班黑做乜都唔割架啦

講真 做得狗 eq同iq都無咩保證

比人笑多到有手有腳走去做警犬
自尊心係低啲

又唔尊重自己身份
又唔識尊重人

仲話警察？
狗都不如啦

黑社會踩場

被害妄想症 賤種狗係咁

幾年前同朋友食完飯落去酒吧坐低飲杯嘢
撞正班黑狗開燈查牌
唔講仲以為黑社會踩場
成班狗周圍屌人老母
原來咁撚樣叫例行公事！

黑色嘅狗點洗都仲係黑色！

你搞笑

黑警形象有好過

果班警魔係強姦犯,殺人犯, 道友點會正常

入正題
你老婆知唔知你去酒吧,小心又要出冷巷罰企

預左係咁點會有禮貌
紫青爸去酒吧咁勁？唔驚老婆屌咩

正確係pr 幫前線洗白
唔係前線配合pr 形象工程

班毅進狗眼中得三類人，共匪官、有錢人同狗。試下冇鏡頭影住啲窮藍屍扮熟佢地一樣照打

你去個場無交陀地俾佢地咪掃場囉

社會寄生蟲梗係驚人地睇佢唔起

正常發揮啦

嘴砲你就叻
線上勇武

咪傻，佢地從來冇諗過改形象，係要建立軍威，要大眾服從佢

其實不嬲都係咁, 改乜鳩形象
好仔唔當差, 本身做狗就係一個負面形象, 只不過依家係更負面
點改都唔會變番正面

其實反送中之前已經一直係咁啦

sir你老母咩 你地曱甴黎架咋

咁咪證明佢哋一早已經當人民係敵人

其實幾正
邊度有？
好想帶家中藍老母感受下

同佢講咁你又驚獨立調查委員會？

查牌好似不嬲都係咁前兩年查過一次都係黑口黑面
on99

狗畜生

點解成日自稱阿sir
得毅進學歷都可以教書嘅咩

根本上捉d 女翻去姦都唔會有事
同isis一樣宜家d狗

呢班野不嬲連垃圾都不如啦

黑警宗旨係「做咗件事」
而唔係「做好件事」

納粹香港唯一政岡就係種族清洗香港人

係

所以武力財力權力齊曬
明明可以做得好好睇睇

偏偏佢地做得最衰個樣

不過無計 做得恐怖分子eq低
高些少iq就控制到自己eq就唔會搞到自己名譽掃地

最可憐係eq iq低自己唔知

當日個黑警開咪對住理大講咩民意變啦
叫人睇多d書
之後身邊同事幾high
蠢唔緊要 重要超自大

其實10年8年前去劈場成日查牌
佢地都無咁差

係黑口黑面
只係叫開燈拎身份證出黎
行到過黎交比佢地都無野

都唔會屌老母

軍政府

查牌咋喎
又唔係坐監
食嘢 玩電話係自由

得啦 出去打細佬啦

你做嘢做咩我唔食得嘢
on99

抵佢地俾人睇唔起

上幾星期去
屌你老味食飯又查一次
飲酒又查
串串貢屌佢老味

sir乜撚嘢？

着件衫就以為自己係人？

狗嚟咋你哋！成班過街老鼠

事實上班狗見到唔係狗既都會咬
理得你黃定藍
班藍絲低賤人仲以後自己撐狗有著數
冇鏡頭冇記者第一個捉佢地入後巷打

其實咁多年都係咁,
以前有D有錢識律師嘅都會同D差佬玩下,

今年7月1日後我黎你係民建聯都唔敢同佢玩野呀

其實真係有錢果班都係私人地方玩, 點會接觸到呢D野

點解樓豬會覺得班黑警會改善形象

特權階層要改善形象樓主係天真定瞓太耐

唔係劈場重仆街啦一班羊
有背景嘅會斬人嘅黑社會
睇下班差佬會唔會咁串丫

平民百性可付出多少？
差佬收工都係平民百姓

家下有錢 律師都照打

唔係會

係佢地想

搞咁多野擺明想改變形象

想同現實分別

社會寄生蟲做野唔洗你教

1點查牌查到2點 直接散場
入到黎指指點點 又數人數又check身分證
屌你成3張野都要check check你老母咩

巴打近排撞到查牌?

萬聖節果日

你咪試下咁同d狗撐，睇下佢地會唔會帶你去後巷搜身，然後屈你藏毒/襲狗/搶槍，d狗落得去查牌實帶定d野係身，佢地睇邊個唔順眼就做鳩佢

自卑心作崇

一直都係咁。

點改都唔會洗走毅進仔個陣「除」